[上水要人!!!] 急需頭盔較剪六角匙!!!!! 已出胡椒 警察係咁打人！

已出防暴狗 full gear狗!!!!!!!!!!

Push

我無嘢講

推

要人呀

呢啲時候真係要標題寫撚哂啲野先得

幫手推

推推

push

推上去

我要見律師

我冇野講

委任證呢????????

我要去醫院

pish

支持警方非法

五毛即block BYE BITCH

1

委任證呢DNLM

要六角匙做乜9

今日唔會出 幫推

P牌五毛

六角匙？

Block 柒佢

記得捉實自己友

我冇嘢講，我要見律師，我要食飯，我要去廁所

兄弟們小心呀必要時要be water保留戰力

PC2264係咁打人

巴打有冇相

咁黐線

呢個時候仲問呢個問題

要咩相？ fb有哂新聞直播

Pish

如果大部分前線都冇裝就be water先啦

d狗又打人!!!

七點到會唔會太遲

啲狗根本控制唔到情緒

反映今次光復踢中狗狗既蛋蛋

呢個低級三毛周圍留on9嘢

用力推

我要睇委任證!!!!!!

pc2264

紅旗已出

拆欄開路呀

收到，即睇

2264 鄒耀佳 高級警員(輔警)

我冇嘢講

好波！

now直播見到d狗噴記者

上水廣場

黑警=暴徒

警犬都怕被包圍的,打遊擊要分途夾擊唔好係單一戰線衝.夾擊逼退警犬更加有效.

呢條撚屌 瘋狗症發作 要人道毀滅

有無人描述多啲
整圖

轉戰元朗！be water!

我無野講

D狗狂推

好多人比狗打 好撚心痛

退緊都照打CLS!!!!!!!!

Cls

屌你老母死差佬

引蛇出洞，引出黑警暴行就夠啦，快閃，保存實力。

Pc2264

Be water

幫手推
我冇嘢講

P牌

我無野通

搞到咁激

屌。。。。。推

幫推

六角有咩用

要playback先cap到圖 追翻第一個po 2264個個巴打出post時間應該易搵啲

Btw 係now新聞直播

小心
引你地入大會堂同上水中心
再收網
警犬退得
肯定有古惑

P

有心唔怕遲

記得捉實自己友
好多三毛推舊post

我冇嘢講，我要見律師，我要食飯，我要去廁所

推呀！

Cls 警狗

Up

魚蛋有得打根本係因為班狗圍毆人既時候 示威者夠人會幫手
如果次次叫係睇住人比人打根本無用
如果狗瘋狂打市民 佢已經係用酷刑 需要有市民制止

我唔解鎖電話

得幾十隻狗圍住,反包圍可能救到人.

推呀推呀

Dllm

咁都可以跌

粉嶺迴旋處 超過十架警車去緊上水方向
大家小心

推
各位小心

黑星

Be water 推

又唔見對水貨客用武力打壓？黑警

如果我同你一樣得咁既智商我會選擇自我了斷唔好浪費地球資源

fact check?

好撚狗，一話完左遊行即刻衝入去大隊亂打人，好多唔關事嘅人比黑警打完仲拉左，有女人有小朋友，連散水嘅機會都無
另外有便衣黑警食左警賊自己友嘅胡椒倒地要急救，等睇Tvb又話市民打警察

有人仲被急救緊 祈求佢一定要無事

出尼啊屌你老母

即時馬會道果邊源源不絕起碼廿架狗車入緊上水
各位小心

謝一毛推post 即block BYE BITCH

link?

似係個局 請君入甕

上水要人

邊個出囗出？

搵到

右上大大個蘋果logo

Check 咩？警察打人????? 成個fb都係直播

要買物資嘅，經上水中心商場去名都惠康，唔好行地下，入商場，嗰度仲有貨！！

有無cap圖？

now毛姨單野都中過伏啦
係到俾膠不如幫手fact check

【1755 新運路】疑有警員遺下彈匣在地上

==============
〈7.13光復上水遊行〉
現場直播： 更多

真

帶槍出黎做鎮壓咁撚痴線,仲要跌埋,唔駛升職了.

fact checked

有大撚把圖可以之後cap 有個打到CLS 已經有人起緊底同cap緊 你睇住直播就見到嫁啦屌 佢地喪哂咁打

coming 大家頂住
記得be water 必要時轉場

be water my friend

唔會，現場要人

知唔知依家點出 上水mtr封左

粉嶺行過去

黑警打暈左一個示威者已經急救左好耐仲未醒返 事前冇衝突黑警突然用警棍！ 好彩有記者黑警先收手 唔係會打死人 黑警打完就即刻走！

推
要人

PUSH

黑警死全家

希望有記者影到

大家幫手推呢個
唔係前線唔可以決定
但一定要提醒佢地
佢地知道再話事

上水真係一圍就全滅 入黑前散 Be water